一個人半夜三更睇戲真係好撚爽

戲院明知戲院蝕錢都要咁夜上
益哂我呢種毒撚

點蝕錢

講緊12點打後嘅場蝕錢 冇咩人睇

其實有時一個人都幾寫意
不過間唔中就過癮嘅

睇真啲人地都一對對咁去睇

記住買情侶隔籬
唔係又比人屌你咁樣買飛好仆街

點蝕錢？

加上聽日放假 又唔想早訓 不如去睇場戲

買正響對情侶隔離

年細大第二日會好辛苦

*年紀大嘅話

人地咁夜開都唔係預左俾人睇嘅

我諗戲院就咁播一套戲既成本唔係太高掛 未至於蝕
反正租都交左

Ching係咪deadpool 不如一齊你坐邊個位

毒撚夜晚一個睇就包場,情侶夜晚二個睇就......